要蠢嘅處女(A0)定聰明伶俐嘅五手西(A5)？

再講詳細啲：

處女樣普通；五手西中上。

處女份人就好無聊，同佢傾計要好努力搵話題，冇乜嗜好，份人又蠢，不過好純情；五手西就性格好玩好多，傾計多話題，識待人處事，份人又聰明，不過如果同佢拍拖嘅話應該就會成日擔心帽事。

處女屋企好有錢唔做嘢都應該成世唔使憂；五手西算係自食其力女強人果種，不過家底都唔算差。

係蠢嘅處女

係四手西

蠢到咩地步？
又會唔會扮醒？

處，唔洗講

青頭毒撚先會撚蠢處女

讀書唔好、冇乜嘢特別叻、未見過世面、有時講嘢會好幼稚。

不過佢都知自己蠢，唔會扮醒嘅。

非青頭，但佔有慾好強。

以前拍親拖都成日擔心條女會唔會出軌，覺得好撚辛苦，所以想搵個純情啲唔使擔心。

不過純情嗰啲女硬係少咗一種熱情、少咗一種吸引力。

睇對自己專唔專一姐

呢一刻專一唔代表下一刻會專一

性格係咁就咁

你放過個處女好冇，睇你寫嘢就覺你係player

係就好

利申A3毒撚

食完先再算la。
不過最憎蠢女人，係處都係咁話。

緊係處女啦

食左要負責任

如果係咁寧願要個聰明嘅

帶套要負乜野責任？ 為下一個開 "要蠢嘅(A1)定聰明伶俐嘅六手西(A6)？"個個巴打負責 ？

蠢嘅隻豬 晨早俾人呃左啦 仲有處女咩？

有嘅話都係 FBI is watching you

聰明嗰個就係性格似唔專一

唔關處唔處事

蠢=未開發 (I mean 個腦)
帶佢體驗多啲到時性格可以不下於性格好玩嘅
不過前題係佢肯學肯教肯玩 (當然可以慢慢嚟)

性格好嘅唔係唔好
但問題係佢已經有自己嘅價值觀
有時可能為咗討好你而講好說話
當佢講出口嗰陣就大鑊
唔似得蠢嗰個有時可能直接咗
但係佢哋嘅喜怒哀樂都會畀你見到, 問題都細好多

你又知佢係處？

所謂聰明即系虛偽

蠢嗰啲對得耐就好辛苦
對過你就明

啱聽呀清～ 但係我就keep唔到好想好想溝A0果團火。

普通女仔都會識同你flirt下flirt下咁， 做啲暗示咁。佢係佢完全唔會咁做，搞到慢慢變得冇癮。 唔知咁係因為佢唔鍾意我定點啦.. 不過我次次約佢出嚟兩個人又去主題樂園、又睇戲又盛咁佢又ok..

真係唔知點樣搵位突破關係，因為以前啲女朋友都係比較主動嗰種

蠢係教極佢都唔明先叫蠢下話？
教得明最多咪無知無見識